一個以警徽而不是我們所服務的公民的眼光看待一切的人。 官方故意推遲發佈丹尼爾·普魯德隨身攝像頭的視頻，mharris, 2020年9月17日，Essence.com 
 未來火災會增加多少，或者在風險上升的情況下是否會增加，取決於政策制定者和公民如何應對威脅。 巴西、西伯利亞和美國西部的野火有什麼共同之處|莉莉·帕克| 2020年9月17日|Vox 
 聯邦法律還允許公民對違反《清潔水法》的行為提起訴訟，既可以要求向政府支付罰款，也可以強制採取措施阻止進一步的違法行為。 這位億萬富翁州長的煤炭公司可能會從他自己的監管者那裡獲得重大突破| 
 民主的核心原則是政治平等，即所有公民在法律面前都是平等的，他們的利益應該得到政治制度的平等考慮。 美國需要一場民主革命，Matthew Yglesias, 2020年9月17日 
 我的政府將採取一切必要措施，保護我們的公民免受這種威脅。 10天:在早期冠狀病毒警告後，特朗普分心了，因為他淡化了威脅。阿什利·帕克，喬希·道西，Yasmeen Abutaleb, 2020年9月17日，華盛頓郵報 
 五角大樓說，法爾在空軍服役了7年，在此期間他成為了美國公民。 雅各布·西格爾| 2015年1月6日|每日野獸 
 這家活躍的航空公司是企業家託尼·費爾南德斯(Tony Fernandes)的創意。費爾南德斯是印度裔馬來西亞人，同時也是英國公民。 推測的亞航QZ8501航班的墜毀與MH370完全不同 
 2014年，美國國會一致通過了一項法案，授予Bernardo de Galvez美國榮譽公民稱號。 納粹、防曬霜和海鷗蛋:2014年的國會非常高效|本·雅各布斯| 2014年12月29日|每日野獸 
 最終，胡里奧決定成為一名美國公民，甚至在2008年的選舉中投票給了巴拉克·奧巴馬。 2014年12月26日，每日野獸 
 我們看到一個系統會起訴一個20歲的販賣可卡因的人，卻不會起訴一個掐死一個公民的警察。 Bobby Shmurda和說唱的終極籃圈夢想|Rawiya Kameir | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 那麼，在我們已經規劃好的教育基礎上，大學應該給年輕公民，無論男女，提供什麼呢? 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 它由野蠻的原材料製成，這是我們的基本精神物質，公民。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 三代以前的普通公民可能不知道他是一個極端的個人主義者。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 所有商品的價值都是根據製造它們的時間來計算的，每個公民提取的金額都是相同的。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 在天使的夢幻生活中，理想的官員和理想的公民是這樣說的。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克